俾美國制裁之後 會發生咩事？

用唔到VISA 用唔到AE?
用唔到iOS 用唔到Android?
用唔到windows 用唔到MAC?
定點？

其實人權法過咗又點？
都唔明驚乜

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

藍絲：你唔犯法使乜驚人制裁呀！

會用唔到所有銀行包括支付寶

Sir！交你個名上去試下咪知

聽政府講好似係廢紙黎
唔知呀總之外國啲野唔係廢紙就係歷史文件
得中國啲野係真

係
唔知政府驚啲咩

痴線，頭5個reply 3個show block user

大陸轉移自由港，主力推向上海同深圳，上海負責歐美，深圳就東南亞，由得香港自生自滅

金融可能暫時未有影響，但貿易真係收得皮，冇轉口港呢枝歌仔唱香港70萬物流從業員收得皮

一樣食到KFC MCDONALDS 仲有美國雞蛋
咁有咩好驚？